我個衰仔開始學講粗口 搞到我好頭痕...18+

是咁的，我個仔今年中三，佢跟左一班比較爛玩/爛口的同學做朋友，搞到番到屋企成日講粗口 。

咁我同我老婆幾年前離婚，佢跟我一齊住，關係好好，好到咁大個人都仲有時候痴我訓甚至一齊沖涼。佢仲要曳到喺我面前講粗口，完全唔將我呢個爹地放在眼內至於，仲越來越放肆！
有一次，佢同我一齊沖涼嘅時候，佢望住我下面👇嘅時候，對住我講粗口：「爹地，你碌尻好粗啊！」我即刻鬧9個衰仔，人仔細細學咩人講粗口。
以為鬧完佢佢會知錯啦，點知佢竟然變本加厲。有次瞓覺嘅時候摸住我屎忽（平時成日都會，兩父子怕咩），話：「爹地，我屌你 。」
我聽到緊係嚇到彈起啦 。啊仔你講粗口都算啦，你知唔知粗口入面咩意思架 。點知佢攬住我喺耳邊話：「我知啊爹地，我就係想屌爆你 ！」離左婚長期處於好緊火狀態嘅我喺一刻聽到真係忍唔住扯左 牙仔你唔好怪老豆。

死啦我個仔真係唔知邊度學壞，講埋曬d咁嘅嘢都有，我承認我教仔可能教得唔太好，連登各位有無人知道可以點樣幫小朋友戒粗啊。

你比佢認認真真屌一次就事，信我

比佢一次咪好容易有第二次？

仲要犯法！

我個仔

屌你原來係gay post

認真post 點解個個都shift左 fo cus

不如擔心下你個仔會唔會變gay仲好過啦

變gay唔緊要啊
為人父母最緊要係唔好比仔女學壞！
就算佢係咪gay
我唔會/唔可以因為我個仔係gay唔愛或者點

唔係假膠 點解咁多負皮

其實我個仔都幾好
15歲，靚仔（有我嘅優良傳統），175
泳隊 有少少胸肌同腹肌 個patpat都操得幾實
係好鍾意講粗口

請善用起底功能

如果我個仔知道我平時扮其他人開post...
佢會點睇我呢個爹地

有是咁的 加分

多謝gchi！

認真討論 我應該點罰我個仔

屌柒佢

......

幾好 我鐘意呢個

Btw介紹你仔仔比佢識 我想比佢屌

犯法嘅唔做

唔想我個仔學壞

可不可以解釋一下點解 派膠 好認真

這裹是兒登

希望我的兒子不要上

1/10

比你講左

痴線
諗起有篇gay漫
個仔發情內射醉酒老豆

佢一講過撚字就迫佢幫你含撚

漫畫link please

究竟我睇緊乜

你個仔係跟班爛玩/爛口既同學做朋友
定係跟左班爛玩/爛口既GAY佬做朋友呀?

咁都唔係好gay?

樓豬係咪睇得同人誌多

好似睇過

名一個

我驚佢逼我幫佢含

起完底唔怪得要離婚

我擔心爹地變gay多啲

我覺得我應該喺呢段婚姻負少少責任

爹地唔係好gay

你係咪牙仔

認真post無人理